[油麻地撚] 晚餐選擇

油麻地撚召喚
晚餐有咩好食 唔食飯唔食生冷野
請推介

泰國嘢ok

花園餐廳

pish

四季煲仔飯

留名睇下大家有咩推介 我住果頭都唔知有咩好食